朋友圈子細壓力又大

想識女仔都識唔到
人生好苦啊
壓力又大